Список використаних технологій:

- HTML5,
- CSS3,
- SCSS,
- Javascript ES6,
- сборка виконана за допомогою Gulp.

Cклад учасників проекту: Фєдосєєва Анна, Кічук Сергій.

Які завдання виконував кожен із учасників:

Фєдосєєва Анна:

- блок Revolutionary Editor,
- секція Here is what you get,
- секція Fork Subscription Pricing;

Кічук Сергій:

- шапка сайту з верхнім меню (включаючи випадаюче меню при малій роздільній здатності екрана),
- секцію People Are Talking About Fork.
